醫療科：mbbs>st=pt>ot=mls>rd>nursing>phar

dental?

下年：
Mbbs>st=pt>rd>nursing=mls=ot>pharm

咩都無講整個排名出嚟 都唔知比緊啲咩

漏左啦

仲有optom

pharm個分會跌到去邊

東大醫療>MBBS>dental>st=pt....

東大

最新排名:
Mbbs>=dental>pt>optom>mls>rd>nursing>st>pharm

公廁程度: nursing>st>pharm>mls=rd=ot>pt>optom>mbbs>dental

錢途:
mbbs>dental>pharm>others>pharm=0

時間成本:
mbbs>dental>st>=nursing>others

可能28分入到

有個中學FD好慘，DSE前預計廿幾分，點知出黎33分，但一科神科都無放到入JUPAS。